# pokemon

1. Proyecto creado para ios con la version de swift 4.2.
2. Dependecias por pods.
3. Patron Arquitectonico viper incluyendo coordinators y view code. 
4. Pruebas unitarias de componentes visuales a un 68% en coverage.
